打咗一年半棒球，你問我答

有機會起到底嘅嘢我有機會唔答

香港有得打棒球

前年7月訓練班開始?

有呀

YUP

點參加？

我係打棒球總會訓練班開始
見佢收費平

我又唔係哂命，何來班門弄斧

打咗8年，已經冇打

中學冇打
冇讀過大學
出嚟做嘢幾年，生活苦悶想搵啲興趣
廢事日日坐喺屋企打機變肥毒

前輩

加油，棒球唔易

成日見人受傷，好淆
好驚輪到我

中學打左5年
放學日日打
去過台灣打友誼賽

港隊?

咩運動都有機會受傷
記住熱身cooldown 一定要做

我見俾人掟傷最多
應該唔關熱身同cooldown事

有興趣

多唔多女打

係咪好難打中個波？

答你好多就假嘅
但係都唔少

打中就唔難，打到出去又唔俾人接到就好難

玩囉玩囉

咁肯定係成班掟波唔出聲
傳接球成班靜嘅，成日要我叫先出聲
日本人打棒球個場從來都唔會靜
香港人嗌兩下好似會死咁

仲有啲係個波打出嚟太快
一個liner打傷個內野

訓練班嘅球速一定易打
你試下同外國人打，日台美澳
真心難打

會唔會打死人?

咁打咩位真係要練好耐
越驚波越易受傷
其實liner已經算易
不規則果啲好難

有冇打比賽？

之前打過
廿幾歲想打返得唔得

我覺得純粹係反應慢嘅問題
我淆底，所以都係乖乖地打外野算

有呀有呀

未聽過死人，傷就實有

冇話唔得嘅
打下波啫，你又唔係話想做職棒

個個位都有野難，外野最後防線
你試下預錯位，gg

企到有咁後得咁後，淨係需要向前跑
點睇?

當興趣玩下幾好

...咁你預位咪同內野之間有個真空囉？
唔好話你 保特都未必追到啦 仲要我地唔係專業既運動反應神經一定比較弱
如果唔係fly ball 平飛打串內野呢？你執得波黎都變二安

天才 mlb需要你

樓主，我打左12年棒球
你有冇野想問我？

唔好，我驚MLB嘅球速

想問下你叫咩名

平飛我驚，所以唔企咁前食波餅都係我計算之內

港豬奧燒耳

真係有興趣呀
體能就無當年勇架啦，但知識經驗仲係腦到
你係打邊個會？同埋點聯絡？

你係打咩位置?
你依家幾歲?
打過咩隊?
有冇拎過冠軍?

2。3年訓練班

咩都打過
廿幾
好多隊
有

好勁

幾時一齊打波

樓主 我打左十五年 有冇野問我

樓主打緊邊隊？

好好笑，樓主問返人轉頭

達比修皮

今年你約滿texas之後
有冇諗過轉隊啊

你隻腳幾時好返

飛到外野既平飛仲有咩好驚

暫時冇隊
之前斷斷續續去過兩隊試下
一隊太CHUR，一隊唔啱時間

有啲都好快

我係香港依邊。就唔就腳?
有時家想搵人傳下波
練波上到水庫好遠

邊到買裝備? (如果玩玩下既 平啲幾多錢到?)
如果想玩下 起碼要有幾多個人?
邊到有場租 幾錢?
唔該哂巴打

有無睇鑽石王牌

喺大學打咗陣壘球
想打埋棒球有冇咩途徑

我記得港島都有訓練班
去嗰度搵人囉

基本上都係買手套姐
帽求其cap帽啦
棒就同人share
手套香港買要六七百
如果有人喺外地幫你帶返嚟就平好多
由百幾至三四百都有(睇邊度)

冇
電影? 劇集? 動漫?

最簡單就報棒球總會訓練班
再唔係就上鄉土，我見都有球會招生
仲可以星期六日去球場直接問下啲球會收唔收人，話想JOIN

觀瑪仔

問下你個壘球教練有冇教棒球仲實際啦

其實戴帽嘅作用係乜？